抽獎都搞到咁垃圾，仲要有 BUG，只有香港政府做得到，唔識就問下誠哥啦，垃圾

唔抽啦屌你！

德美 聯署 整合